有咩想同上司/老細講？

食屎啦八婆
我唔撚撈啦仆街